一人一個成日同女友，老婆講的大話

佢：做咩今日咁冕放工？
我：今日OT,其實約咗friend 出去食飯飲酒

你係我初戀

我訓教啦

瞓先

點解要講大話